想一個人一直喺自己身邊係咪做朋友比較好

如題
係咪唔一齊就唔使分開

做佢個仔比較好

奉子成婚